原價放fcrb jacket

有冇巴打啱？
英國買 寄到嚟黑色變咗藍色 廢事退咁煩
size M / L 各一 $1250 留tg

全新未拆有單

國貨

平啲就有興趣 非搞事

Interested

可平？

有乜鳩分別

已退貨 thanks all